原來尋晚都係食蛋，所謂初步確診，係已出院人士，體內有抗體

原來尋晚都係食蛋，尋晚所謂初步確診，示檢係已出院人士，體內有抗體。
資料由祝君好提供